新聞透視之倒錢落海

2018.01.13 - 倒錢落海
播出日期: 2018.01.13 (六)

新一份東江水協議，加價百分之七，未來三年單是買水，納稅人要付144.2億元。但香港水管長年滲漏嚴重，有三成食水，未輸送到用戶前，已經流失。當局花了十五年時間，更換了長達三千公里的老化公用水管，不過，仍然有近兩成食水不知所蹤。水諮會推測，老化的私人食水網絡，是目前食水流失的主要原因。政府是否掌握食水如何流失？有無應對良方？

記者：藍可盈

講食水就食水啦

倒金. 大白象工程你又唔提?

三份一係漏水
私人地方. 收唔返錢.

水記無人來.

私人地方呀

私人做...

村長睇?

一入村又投訴?

屌即係你唔做野啦村長.

二百幾間屋,. 十幾處地方.

根本圍頭佬幫政府幫佢

每日十二點六公升.

呵...呵..你地自己比錢.

不如講下東江水有幾多倒左落海？

450公升....

唔計入水電單., 村民唔當責任
粉領圍村..屌你啦

你未過錶, 咪由得你SIDE

水記主動,聯絡村民. 屌,

水記高級督察

政府土地, 可以即維修.

私人地界.

業主維修,

唔理解責任..

灰色地帶

出信比佢.

水記工程.師......

要入屋, 通知業主..
又話人拖太耐. 屌, 換左一陣又比人投訴

煩

其實用唔哂咪又係倒去海..

深水埗唐樓

叫業主整

三無大廈

叫業主出左錢先?

攪左成年...

其他地方更嚴重

又政府做?

何啟明

日以繼夜.

笑左.

搵埋地界, 係法團既事.

搵政府部門.......

藍可盈出番黎做記者

做哂劏 房
YEAH !!

業主? 都唔係度住啦ON9

又搵水記....

YES

靚女

呢頭叫人節約用水

偷水救火. 同滲漏

叫政府大力去做

咁請人LOR

冇左三份一